【突發】政府721如臨大敵 政總拆晒水牌

政府朋友話：
星期日遊行，所有決策局今日已經拆晒水牌同鎖門，星期日要申請先可以返office，會唔會想玩空城計???

相片由政府朋友提供

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

冇牌果d
預左俾人

即係拆水牌果d係重點啦？

不如成幢政總拆咗佢算啦, 呢個政府真係智障

有牌果d唔洗搞

正苦真係on9 提撚埋邊間房重要

有時都真係幾捉唔到佢地諗法

空城計係想人唔入去
哩啲係此地無銀

成幢拆囉

警犬條線推到咁前都驚入到政總?

洗唔洗咁驚啊

拆名唔拆房號

好弱智 姐係叫人去

咁多狗都咁驚
好難估佢地諗咩

柒到

會唔會放人入去跟住影低哂做證據

冇牌嗰啲係

此地無銀

我覺得除左牌個d加裝左4K老閉

唔會真係特登放人入去咁賤掛？
定係出面啲狗廢？

一條計用兩次？ 上次已經衰左

行政署通知政府總部員工周日避免回辦公室
19.07.2019 18:42
政府行政署通知添馬政府總部各局及部門，因應星期日的公眾活動，建議政府總部的同事當日避免返回辦公室。至於下星期一的安排，會在當日早上約六時公布。